7婆：願聽業界意見 最極端包括關閉餐廳控制營業時間

政府將會制訂法例，暫時禁止領有酒牌的食肆、酒吧和會社，出售或供應酒類飲品，以進一步推動減少社交接觸。

行政長官林鄭月娥說，需要數日深入研究法律工作，願意聽取業界意見，最極端手段包括關閉餐廳以及控制營業時間等。

她又對有人公然違反強制家居檢疫令表示失望同痛心，認為不值得為了出一次街，而面對還柙和留下刑事紀錄。

願聽意見 但而家先封關 仲要照比大陸人入

係咪會再有一次搶購潮

柒婆: 願意聽意見 但要控制住你

閉關餐廳都好過整個戇鳩禁酒令

on9人地英國停營業係會幫手比人工
你地停就你死你事，派錢就比老細但員工就保障唔到

行過路過都要隨便可以屌到你兩句

支持應該關閉戲院同卡拉OK先，再關閉餐廳酒樓飯堂

想聽下你點會死，然後對準整死你地

餐廳一早應該禁止堂食

其實禁酒係好奇怪 感覺係攪緊d 無咁大既持分者就當做左野 講真 你話酒吧傳染勁 d 酒樓 婚宴咪仲撚勁 點解唔禁哂所有婚宴

柒婆: 我非常樂意聽你意見, 但要收左你皮先

一早唔封關咪搞撚到依家咁囉 根本佢依家做所有野都係治標唔治本
Timing唔啱你做乜春都係事倍功半

藍絲狗同林病政苦欠了醫護一句道歉

禁酒唔禁營業，變相將責任推得一乾二淨

諗住唔好得罪晒啲商家 所以只係禁酒
等佢哋仲可以做生意
搞到而家唔湯唔水

有撚用咩 大把公司當冇事照常番工
口罩都冇俾

停工未呀屌

都係班智囊團比嘅意見
有心玩佢

用人唯親嘅政府，唔好期望有咩新思維

意見接受 一切照舊

聽炸
從來都冇話要跟

佢一封

黃色經濟圈就

咁搞咪餐廳又唔開，日用品又搶鳩哂囉
只做外賣咪得